［長期置頂］唔敢上前線，鍵盤戰士，有關注呢場運動，或者有睇開新聞既，入黎！！

繼上個禮拜初次招兵：

[置頂] 2019香港革命網站

而家想同大家講有手足已經幫我地做左個網站demo啦

而家終於有機會比因為各種上唔到前線既手足可以係呢個運動上出一分力啦希望大家可以盡你地既能力搵返哂有關呢一次運動既資料出黎！用黎比返抗爭動力我地又好，第時用黎做教材又好，希望可以將所有事做個記錄！搵到既資料請用google form形式比我地：

另外亦都想擴展團隊，手足有興趣幫手整合資料或比IT意見，可以tg pm:

如果呢方面想討論，亦可以入公海：

求下咁多位冇野做既話，可唔可以都幫幫手搵啲資料返黎，一人一條已經好多！！唔好白費手足辛辛苦苦整出黎既demo

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好快手喎

大家係時候做野啦

搵唔到資料既話，可唔可以幫我人手置頂

推

冇人

幫我人手置頂啊
好重要
好重要
好重要

又太早？點解冇人架

睇黎又要自己推到100